［屍體發現案］警察都咁快處理好屍體

通常有人跳樓，警察到現場放帳篷唔好俾人睇到屍體，周圍取證物調查，無可疑call黑車收屍，程序上要少少時間。
但最近幾單案，記者好似冇圖，去到摸空，警察處理得勁快。新聞稿都互相抄襲。
再者，死者家屬一定傷心欲絕，喊晒口俾記者訪問。又好似全家人死晒/失蹤，死咁多人都冇人去認屍。

目標殺全家？

唔合作被殺，就燒全家？

希望記者訪問街坊鄰居，事發單位幾多住、燒傷幾多人、有幾多人「唔起屋企冇事」

唔好意思借位

《我不自殺聲明》
大家快手share

本人生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

好恐怖

中共不意外

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

記者朋友幫幫手

被自殺、被失蹤是常識吧

Push

推

竟然係自殺完無親友喊 燒紙，你話奇唔撚奇

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌 好明顯係太子新屋嶺死者

冇家屬、冇人喊、冇人拜
新聞冇圖、警察冇可疑、市民冇理會繼續返工

好慘，被人女女完仲要高處扔落街

希望各屋苑人士拎屋苑cctv嘅footage嚟睇

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

push

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

香港只有獨立 先可以大部份咁趕走所有中共滲透 而家學撚曬支那文化

陰毛論唔使推

agger